關於妍雨

偶然地在16年8月11號第一次宣傳時見到你至今
因momoland 妍雨這個由你演岀來的角色而幸福過 開心過
現在希望你錯誤的選擇和後果能令你永遠後悔
你真正的面孔到底是如何我現在也摸不透
旁人對你的視線的改變希望你能感受到
再見

你up乜柒